抄到開巷

住係新界北
夜晚10點都入村抄d錶位

加咗人工咪做吓嘢囉

稅收少左，要交數

你驚乜春？

抄啦, 排除低端車主
睇下會唔會有人因為抄牌而賣車

邊度？

新界村屋錶位有邊啲係10點後都收費呀

可能講緊9:5x 分入去抄

我都諗緊做乜９
８點都講得通

同埋星期日唔係8-8咩？
做乜鳩

大西北星期日及公眾假期係1000-2200

一星期抄撚左2張
唔係我想泊街
公司附近幾個停車場都爆撚哂、仲有2個場無鳩啦啦轉左無時租

我倒轉咗
閒日先係0800-2000

有冇報抄牌tg？

求

搭車啦 咁多野講

成日見人泊到一街兩邊都係加double park就火滾

岩啦 清洗班大種乞衣先

一星期兩張少啦
我泊公司附近 一日兩張

今日經過尖東，旺角，黃大仙，新蒲崗，將軍澳都見到有，違泊撚末日來了

返工都泊街咁撚英勇？

算唔算公務員

早幾日係上水
由上水中心一直到街市個頭
全抄